頭先同咗兩位大佬飲酒 有位大佬愈講愈激動

話說我成日睇黑手黨嘅書
岩岩同佢地兩位大佬飲緊酒
有位大佬叫我唔好成日睇呢啲書
之後就講起往事
話十二年前佢地兩條友走去印尼帶貨
之後當地嘅黑幫大佬帶佢地去夜總會洗塵
點撚知佢得罪咗個印尼大佬
然後俾人用槍指住佢個頭
之後仲要飲埋尿
好在最後都做成咗單交易
佢講講下仲一再強調以後唔會再俾人用槍指住佢個頭
我都唔知點安慰佢好⋯⋯

聽講其中一個大佬會俾假美金條𡃁睇醫生

我講錯一句說話得罪咗D 大佬，即刻俾兩支槍指住個頭，叫我飲哂支威士忌……點知唔飲猶自可，飲咗仲仆街，即刻俾四支槍指住我地個頭。知唔知叫我地飲咩? 飲尿。係夜總會度飲尿……學野? 呢D就叫學野喇

我大佬話帶副超會更加型棍囉

你坐係隔離偷聽？

你up乜春

豪哥同我講返

我無做大佬好耐啦

係啊 遲啲會同佢過台灣搵食

我大佬係楓林閣比人殺咗

我大佬橫頭磡細Mark

我做整車咋

個度成日播免失志

咁你識唔識得忠伯

好熟 咩大佬

把聲似米奇？

問下堅叔先知